{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 로뎀나무민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 追加で人数が発生する場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しはできません。 また、ペンションによってペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますので、損害賠償を受けることがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 未確定の期間で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 スパとプールの利用時間は午後11時までで、駐車が可能です。 周辺の観光地としては鶏龍山国立公園、東鶴寺、甲寺、鶏龍山陶磁芸術村、鶏龍山自然史博物館、大田儒城温泉があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数が発生する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できませんので、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しはできませんので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や自家用の炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような場所が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鶏龍山国立公園、東鶴寺、甲寺、鶏龍山陶磁芸術村、鶏龍山自然史博物館、大田儒城温泉があります。"
        },
        {
            "question": "スパとプールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパとプールの利用時間は午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 438
    }
}